突發！埋大手足打走左裝甲

屌
睇唔撚睇到
係打撚走左裝甲啊
政府出2部水炮
好撚癲啊屌

大家快到道路 開花 要贏啊

銳武?邊撚到銳

好似有得打咁喎

見到好撚勁

差d仆街呀個位手足

遍地開花 支援理大 天佑手足

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

港共知買唔返
一定會錫住用

頭先D 煙攻部車 部車調頭走啊笑死

理大手足真係勇氣爆燈，前線連木板都唔多塊得遮陣硬接水炮都唔退，簡直係勇武典範

真心Poly頂唔到好耐，各區義士幫幫忙

反圍又好 開花又好

警察打份工姐，對住唔要命既人，點會同你搏命？

快啲出黎開花 要救POLY手足阿

係

唔得就要退一退

埋大好撚勁

銳武只係取Unimog個讀音啫

消耗戰黎

裝甲車左邊係咪無咗一忽

對家去補給咋！你估真係走呀？

班狗可能想打消耗, 佈緊陣再入夜包抄

跪求直播link

水炮車頭右邊有隻cctv甩咗出嚟吊吊揈

7彈

ncehk2019

燒著左

紅隧短期內開唔返

唔好咁開心，啲狗包抄緊
又射緊TG

銳武？尖銳就有你入

兩邊準備200防爆準備大包圍 救人啊！！！

地下姐 要十幾廿粒車埋去先燒到

唔好自滿

對方輪流更

去左火車橋

係咪講緊依part

今朝已經話理大手足攰
過埋今日邊有力頂
對家d兵無郁過
只係水炮同裝甲前前後後已經撚到你地今晚無得玩

唔可以鬆懈㗎睇嚟狗唔敢出重兵多方面包圍poly 所以保持人手資源充足應該守到

重要係唔好好似中大咁食咁多tg唔係手足會好傷好傷

同時黑警增援

有少陣飛機啦 屌你`

明明係敵人引火力咋嘛

一定要留命 比人拉左我驚直接變浮屍

Push

架裝甲車去另一邊夾攻

有架裝甲去咗紅館嗰邊

push

推

我呼籲警察倒戈

我收返有裝甲車實攻得入

低調d
唔好讚壞

佢地搵緊第二個位攻咋,唔好再on99企喺度乜都唔做

紅館有成五十隻狗

埋大係真勇武

好癲

效上tg提水啦

真係要睇夠唔夠物資， 唔好死守

有大量狗落左紅館車場果邊地鐵站架

PTU 1725 一銳武 十幾車狗上緊雞嶺向九龍方向進發

Popo可以輪更又有補給
手足要小心呀！

屌你老母又封呢條共畜

紅館個邊小心

求18區開花

會唔會由火車路上poly

一定要一野十幾廿粒燒撚爆一部
咁樣拖法好難頂

喂喂喂 唔明唔明 咩意思

唔好鬆懈

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

鼓舞！

轉左位咋

開花救手足呀

唔好戀戰

開花救手足

埋大手足小心d

另一邊圍緊

改名做鈍武

五毛散水撚唔見哂

#理大
1725 不少於理大防守的示威者呼籲：求下你地18區開花支援，燒狗屋，我地比人2邊夾頂唔住喇！

我希望大家安全，做野諗清楚唔好衝動

啲飛機post 都係冷氣軍師開

民不畏死，何以死懼之

我唔明點解班狗唔成隊人連埋車衝過去，一定攻到架喎，武力裝備都唔對等

推 開花

TVB

打緊世界羽毛球比賽

手足記得保護好自己

一定要keep住燒裝甲車附近

等d狗唔敢衝落車拉人

拉

埋大手足好波

1800各區開花，大家出黎啦！
香港人assemble!

要開花呀

遠攻堅有效 要大力發展

啲狗會換更同無限武器
埋大頂唔到幾耐
各位一陣食完晚飯好岀來開花

快

PUSH

巴打好波
但長遠黎講都係唔好打咁多陣地戰
體力同精神損耗好大

唔好打飛機

1737 #紅磡 國際都會 最少3豬4衝1旅遊巴 full 狗落地 準備包抄

和你攻

人同物資！快！人要休息！物資不可斷！

推呀

頭先poly出左 火箭🤤🤤

poly繼續要人啊 尖東橋都俾人打埋

依家兩面都係狗啊

連登仔全力幫手推post!!!!

要出去，不了

而家都仲CCTVB
屌撚死你全家

可否叫老解出門口幫手攻狗㗎？

屌你老母仲睇tvb

開花啦仲講

理大人英勇抗暴

【理大外 15:15】警方裝甲車疑裝備「聲波炮」

理工大學今早爆發激烈衝突，警方現場出動兩架裝甲車，其中一部配備相信是俗稱「聲波炮」的長距離揚聲裝置配件（Long Range Acoustic Device，簡稱LRAD）。

警方在 2009 年購入 6 輛「銳武」裝甲車，同時配備兩部聲波炮 LRAD 配件。警方當時解釋，是用作維持有效的防暴應變能力，強調有關裝置不會在公眾集會及遊行活動中使用，而在調配及使用前，必須先取得機動部隊校長或副校長的批准。

曾有人權組織指出，外國文獻亦提及聲波炮有機會引致聽覺受損、呼吸困難、頭暈等反應。

收費亭條橋 已出AR-15

頂唔到幾耐 火魔無得keep 住補給呀

Poly入面斷咗水，要物資！

要咩

CLS

推 屌

見好即收, 長期戰鬥

1730 一銳武 十幾車狗
1745 六車狗增援

全部經雞嶺向九龍方向

從來都唔係因為示威者擊退；
而係警狗戰術上部署。
極多例子係call增援；補給彈藥/水炮；引導離開防線再突襲；進一步圍捕；輪換補充體力等等

今次同上次中大唔同
校方報哂警，cctvb播咗狗因箭受傷
持續咁多日消耗戰，poly手足唔好死頂

respect ！！

點解狗唔會由銅鑼灣入紅隧 然後從紅隧攻上去？

開花>增援

唔好死頂呀

我都係咁話
不過而家佢地想撤都撤唔到

邊撚度有得退

2部水砲

快開花

用大陸野囉

用真槍

驕兵必敗！
加油手足！

goooo

poly 呢班真係唔要命咁 好堅好喪

.

裝甲車同水炮車，音波炮
打爆咗就冇
外國唔會賣零件
爆一架少一架
所以警察用得好小心

原來一路都錯，根本唔應該be water.
人多根本攻唔入

埋大手足

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

開花 屌你老母仲係到打飛機

咪係 打少陣飛機

勇武係珍貴資源 要留命見重光

冇改錯名

溫故知新

推呀
出埋ar-15呀

開花 救人

守方冇大台, 不會輛更休息, 食飯

等到守方冇力, 才出擊...

D人講到有得幾百人一齊走咁

係要講啲挫士氣嘅說話

橋面一定要大量火魔，地下著咗一粒就得，一定要短時間掟多粒出去。

push 大家唔好中計

手足加油!

勿輕敵.................................

黑警內部傳緊個個生緊既尖銳濕疣果隻銳

開花啦 仲係到打飛機

經過呢幾個月，我發覺Popo好撚鍾意扮撤退，實際reform陣式再打。今日咁早開波，只有手足被消耗緊，佢哋反而多咗班老解接力。所以適當時候，轉場開花有利過死守。而家唔係打機咁攻城掠地，係爭取緊5大訴求，唔好俾一時勝利忘記初衷。真正場仗係要打到明年9月立法會選舉贏埋班建制至得。手足Be Water!

we are the Polytechnic

只係去放飯唔係被打走

手足好勇猛

收到可靠消息
警方不會理會任何倒路作出拘捕 只會派少量防暴到埸觀察及施放催淚彈
如果有大量事件發生先會在當區增加警力
請廣傳

信不信由你

尖銳

勇武勁過鋭武

如果有邊爐氣，掉出去橋面，等裝甲車推進時壓爆，氣體被火魔燃點。

Mercenaries vs soldiers

俾人包圍左啊
出緊去開花

講真polyu 真係太多出入口，所以好難唔退

絕對唔建議開花

橋上面地下有冇油？

唔好打飛機 唔好輕敵呀！！！

#理大
1816 火車橋面失守 示威者全數撤離

拉
撚有走

純學術研討，點解裝甲車行得咁慢

火魔元素，水，fa用物品，其他有乜都拎入去，今晚腥風血雨

咪係

燒車底

K KWONG召喚
K Kwong入一入黎：dioxin一問

成罐NIPPO 扔去開花

銳武都變純武

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

痴撚線
埋大仔 愛小弟一拜

明眼人都睇得出
大家唔講就係為左激勵士氣
你以為自己好撚醒？
柒頭衝出黎打沉手足咋
屌你老母
真話唔係幾時都講得

你估啲車 唔撚驚火咩

勁啊！

成個劇本就係，星期六清 中大 港大 城大 浸大都咁輕易 ，仲要幫藍絲建制出黎做下show ,今日當然清埋理工大學就fit 啦，藍絲仲可以上下鏡 拎下功勞 點知最難對付係理大
藍絲出場既時間都無

希望手足快啲徹退，唔好被捕。